====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les enjeux sont nombreux : la reconquête de la Loire ,  l ' identité de l ' île , la relation avec les autres rives , la prise en compte du patrimoine naturel et bâti ,  l ' intervention dans un site habité , la valorisation du territoire…
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

